[hello!project討論區#25］620尾形春水畢業快樂！

6/30 天使香港live 送花籃
夾嘅麻煩填一填吖

果邊 佢地鐘意果個Topic多D